[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 01 , 宇宙28

幪面超人 Build 第一話

宇宙戰隊九連者 第二十八話

EveryTime~

春 劇場 可能係電王 同dcd做主角

惡役個driver 有電王同dcd 變身 益力多組合

正常應該齊全平成，唔會舊平成得呢兩個

佢向後跑嗰下心諗咁似kuuga rising mighty
點知佢最尾咁條拋物線出黎真係由型味變左柒味

『仮面ライダービルド 変身講座』 第1話「仮面ライダービルド編」

仲有變身個時一路chok一路飛forumla出黎
好奇怪

第一集黎講唔算吸引
內容都預左講背景 冇咩特別
但打鬥麻麻
打兩下搖樽轉form
仲要轉手把
唔夠爽快

chok樽個死人樣

惡役想點爽快？？？

如果拉打kick整走條curve會型好多
而家感覺比起昭和仲似舊平成
主角係個種平時有d玩味，但去到有d位正經返
暫時我幾受落

得啦搖樽同轉手把應該好快會好似exaid中段嘅lv1咁封印左

個特效實係 個kick仲要好似過山車咁落到最底水平踢過去
成個畫面睇落去嗰腳好似冇力咁
Btw捉人返去用人體做實驗變怪呢d captain america式嘅劇情都屢見不鮮
望就望佢寫呢個實驗同個box嘅關係同堆幕後目的寫得驚豔d啦
唔好hail hydra咁悶就好喇

近年d拉打kick變晒用外力推過去
暫時d設定都多伏筆未有ghost咁鳩

就係因為惡役咁樣都唔俾人打
所以唔夠爽快

呢個就預左
但係主觀地睇
俾我既第一印象唔好啫

ps4 有新作可以瘋狂用kuuga 打佢

第一集已經唔樂觀

空想科學條友見到依套拉打應該想死
物理上點都冇可能做到rider kick個角度落,但東映就整套拉打用formula出rider kick

可唔可以改下個變身動作
搖樽個下成個弱智咁

反重力拉打kick

星期日起身冇EX-AID有啲失落

空想科學條友成日計錯數

個feel好差
第一集d剪接好似食左屎咁
打鬥又唔係特別好.

東映派屎日

正正常常，何來係屎？
大家係咪畀ex-aid養大咗胃口

剪接真係好似食咗屎咁喎
有啲位好怪又唔流暢
套嘢第一集俾我嘅感覺係唔流暢
特別係變身嗰下
反而exaid第一集變身嗰下都型過佢

搞番好個變身先啦
弱智仔咁

黎啦黎啦

快d嘈啦

留名學野

拉打版GVG

睇完
第1集黎講都係大路野
打完敵人吸樽個下好似blade

我出哂水

我自己就覺得伏味濃

上年好希望鳩屎快撚d完播下套拉打
今年唔想ex aid完對下套拉打一d期待都冇

7000幾yen
可能成堆dlc

近年d拉打game都係伏多

無乜期望

我覺得玩法似Naruto隻3D格鬥game
寧願佢個別拉打系列咁出，
例如出EX aid齊人齊form
大堆頭一定無咁D拉打

講返標係咪溝乜都bestmatch?

同拉打無雙一樣畫面睇落好怪,d人物同背景texture好假,好似d舊game咁

等睇戰兔有怪人形態

好似係用同一個 engine 咁，伏硬

可以睇EX AID了

似用rider kick動作推過去多過踢落去

我睇完覺得都有追看性
咁快成班叫春exaid exaid
係咪昭和撚, 舊平成古迦撚
之後㐅多左exaid 撚?
到呢套真係爛左先算啦

個人認為唔好差過鳩屎就得

滑梯

咪係

如果可以差過ghost我反而會睇落去

會拍到差過GHOST都係一種才華黎

頭十集Build都預左會變炮灰架啦

持觀望態度，唔好跟車太貼
唔想今年食屎

點都唔會伏過鳩屎 鳩屎都睇曬既我咩都唔怕

剪接怪怪地

主角入研究室 下一秒即刻出返黎
鬍鬚佬喺架車入面 下一秒就即刻企左喺度

不過故事望落幾吸引

天真

ghost之前d人都係講同一句野,不過變左係wizard

飛彩好屎,敗露晒,poppy係咁叫佢唔好出聲

都唔係exaid影響到大家

剪接真係好差，ghost第一集都好過佢

希望op畫面做好d，此終播足一年
好似Ooo,drive依d粗製到不得了既op就唔好再出現

睇定啲先啦，而家先第一集

LM

屌咗先係睇拉打定律，最多後期懺悔

正正係我想講嘅嘢
除咗剪接，變身chok嘢同rider kick我覺得麻麻之外
暫時都冇乜評論

我覺得變身特效幾型，不過變身時唔好 chok 噤多下就好

但係佢扮永夢好好笑

社長神依句野直頭係拉打萬能Key

或者淨係close up chok，唔好show全身

好正常既開局 冇乜好屌

不過過兩集應該冇架喇

Lv 1神隱係因為冇經費打唔到巨大戰
但chok野係唔使錢

充滿hehe嘅腐味 好快就有好多腐題材出現……

咁快

之後就慢嫁啦 除非套野好好睇

poppy young jump書 $60 本

email: densityastray@yahoo.com.hk

睇定啲先啦

唔該哂上面位巴打先
訓左冇留意到

[KRL試看組][假面騎士Build][01][1280X720]

另外chock 巴麻煩你放呢條lin上頭版
標哥嘅合集嚟

PS2果隻climax hero仲正
btw點解唔出switch

今集d剪接真係好有問題

咩事快到咁

好

搵張靚靚仔仔嘅圖唔該🙏

我覺得幾好睇 賤兔演技好似好過永夢好多

留名

不過我覺得佢個樣唔多順眼

睇trailer個時我仲覺得女主唔掂 睇完反而幾順眼
男主ok la 見你地笑佢chok樽我睇個時純粹覺得幾搞笑
剪接係無exaid咁流暢 不過佢一集放咁多內容我覺得算係咁 一定好過ghost第一集

Medic靚好多

medic唔靚

link?

話說竟然會出現去酒店傾天光呢D對白

我覺得幾好睇幾吸引 唔覺有咩問題住
班人除左女主角之外d戲又唔老尷

我諗緊用咩

主角隻錶

7,11,12個數字唔識解 有無巴打識解

我講條式

無野啦 google到

大慨明build點解可以拎走ex-aid變身能力

7係6.99999999, 循環小數, 無限接近7
0b係16進制, 所以係11
12係2進制, 1100轉返十進制就係12

on9 仔

快d買build腰帶

女主唔靚 chok樽出formula同條curve真係幾on9

暫時係呢D感覺 睇多幾集先

11:16進制
12:2進制

睇完第一集後感,有幕好似zero day 咁
現場部份人會有強大力量
戰鬥都幾爽快
係變身搖樽個下真係怪怪地

除左on99變身搖樽
其他暫時可以接受

遊戲病發作

又係拉打共有被動技能
4次元收腿帶8寶袋

Cg假就不嬲都係

dl緊
依家先開始睇amazons

一定唔洗排最尾
第一集好過GHOST
歌 女 劇情 樣 都好過GHOST第一集

我自己錄嘅生肉睇咗四五次真係唔發現有上面巴打講嗰D剪接問題喎⋯
1）研究室嗰幕有講戰兔做乜要走(雖然冇交代用咩藉口請假)
2）有個影住秘書開門比冰室幻德落車嘅shot

係播廣告前後一定會有少少違和感, 例如：
冰室車隊出現→廣告→已經停好晒車, 冰室開車窗講野

Kamen Rider部

招rider kick都幾得意既

姐係咁, 我知佢係一個天才科學家, 但佢將D數理野mix得好格硬
rabbit tank既大技係一d都唔關rabbit同tank事而係無啦啦整條curve出黎再拉打kick
正路應該係要用rabbit同tank既元素黎做必殺好似ooo咁, 例如跳到勁高再用加埋戰車既力量高處踢落黎類似啦
而家就無啦啦整碌柱又整條curve...比人感覺係格梗加數理元素落去
btw 播之前我話佢chok樽同轉桿既變身方法幾樣衰下然後即刻有幾個dislike
而家播左再咁講可以未 即使套野之後做得神過exaid都好呢樣野都唔會變架wo 頂多係睇睇下睇順左眼咁

個d ex-aid撚真係為左捧ex-aid上神枱無所不用其極
第一集難睇過ghost都講得出

日本分成三份其他拉打都係繼續食花生

Bandai好波呀, 地盤佬tee都賣

咁講法係似黎明號多D喎

Ghost第一集死主角，一定好睇過Build

隻表

我都buy咁樣多D

firm左同一個universe未

Drive w fourze gaim wizard ooo一定同一個universe
Gaim exaid ghost build可能係第個

未

女主角?

財團手法層出不窮

FB見到

幫佢兜
Build既日本係N年後既日本

如果話之前每套拉打只係喺三個日本其中一個城市呢咁兜唔兜到

設定都幾引人入勝嘅
依家咁睇個敵役拉打應該係專搵人才/sky wall見證人黎做實驗
但係D實驗品都會變左做smash
長瀨逃走出黎都比人捉 但係主角就好似係比人放返出黎咁
好可能主角係最成功嘅實驗品比人放返出黎做測試

屌你啦 不如話平行世界 愈出愈離譜

咁其中一個城一定多拉打到pk
Drive w fourze ooo wizard係同一個世界觀

日本咁大

未有時間睇，呀標係第一集已經識變身定係比選中成為拉打?
我覺得通常第一集交待主角點成為拉打會比較好睇，二拉就通常無啦啦閃出黎係主角成為拉打前已經係拉打。

打多左
Gaim應該係下面

其實Build可以同其他拉打唔同世界都得，係睇佢點解釋同Exaid班人見面姐

想要隻錶

都幾肯定一定係怪人
可以唔變身用bottle力量

一開始已經識
我反而鍾意之後交代返呢種

好撚貴..

隻錶更加

佢咪講左囉
佢係冇左記憶先做拉打
目的係要引蝙蝠俠出黎嘛

wa diu

睇返最尾隻smash變返人嘅反應
有冇可能主角都係曾經變過smash被某人打到變返人

w ooo fourze同一個universe
參考<<假面騎士×假面騎士 Fourze & OOO Movie大戰 Mega Max>>
Gaim wizard drive exaid ghost 同一個universe
參考<<假面騎士平成Generations Dr. Pac-Man對Ex-Aid & Ghost with 傳說騎士>>
W Gaim同一個universe
參考<<平成騎士對昭和騎士 假面騎士大戰 feat.超級戰隊>>

build exaid同一個universe
參考<<exaid 第44集>>

通常第一集交待主角點成為拉打會比較好睇
Ghost第一集交待主角點成為拉打 咁好唔好睇

Fourze wizard係同一個fourze最後女王見到晴人隻戒叫king買俾佢
W同drive係同一個
因為風都地界隔離係進姐夫個管轄範圍
所以可以得到
W ooo fourze wizard drive係同一世界
再推gaim 同ghost都可以包入去
但gaim係wizard最後一集係平行世界黎
所以要相確

build同exaid同場唔代表同一個universe，可以係萬惡Decade帶佢去

發生咁多野
成班正義嘅朋友都係食花生
果然好貼地呀

應該w嗰個世界係其中一個gaim成左神嘅世界

Ghost係神作

主角會唔會就係撳潘多拉box 個條友

我都覺

如果係因為佢想研究要撳左嘅
個故事都幾爛

其實都係同一個世界啦
你睇番個集其實wizard都係比舊魔法石拉左入去
Gaim就被召喚過去
即係話佢地相遇既地點可以話係decade版既「wizard世界」而唔係新平成世界

搖瓶仔好ON9

細路仔唔明既

再去到佢地兩個既movie大戰
相遇既地方又係一個「平行世界」
所以先會有wizard同gaim世界觀斷開既錯覺

我認為wizard 最後一集唔係平行世界穿越
係同世界不同時間點進入到寶石球世界入面
Beast 係過去時間點
Wizard 係現在時間點
Gaim係近未來時間點
另聯合movie係穿越到異世界所以又無證據證明同唔同世界

睇落都似
但女主個能力好似比較耐人尋味

但個牆又係垃圾
又唔會block通信
搭飛機兜個圈就去到
使鬼分3個國家

岩岩睇左,都ok既.不過好gay.唔拉褲鍊,一齊坐電單

通常講hehe情既拉打都幾好睇 w, ooo
呢次創騎應該都冇死既

睇定D先

睇到創騎個下打咗個突

但係平成對昭和個時神橙係咪認得阿士

18:33個度

咁berlin wall都係可以兜個圈去到對面姐
其實可以話係有人借呢個機會掘起奪權做首相

當有左成牆人心就一步步分裂
加上日本一直東西日本都有競爭心態

柏林圍牆點同
東西兩邊個大佬都唔同
一個美帝
一個蘇共播

淨係講新平成，被評為佳作以上既w, gaim ,drive 都係第一集第一次變身，反而之後交待番既都係屎作

咁sky wall仲有個設定係比紅光照過嘅人會好勇鬥狠左架嘛
咁咪會容易做成對立囉

w應該唔算第一集第一次變身片頭時間點前第一集正片時間點好多
OOO FOURZE EXAID係第一集第一次變身

新平成有得幾多個係之後交代

唔好再執著同一世界觀啦，東映自己都無心搞，淨係識每次劇場版就自動合做同一世界

單講平成二期開頭既W同OOO已經完全接唔上，OOO兩套劇場版(MOVIE大戰CORE，將軍)都接唔返去TV本編 CORE有恐龍系GREEED登場，但TV全部恐龍幣一路封印到後期先由映司同博士成為GREEED；將軍就班GREEED既勢力範圍接唔上：MEZOOL同GAMEL復活之後就打爆左UVA，但劇場版就全部健在(要留意返將軍劇場版時間點係映司已經有恐龍幣係體內)

因為Core翔太郎識對映司講返佢係A to Z講過既對白先令兩者好似有連接，但一睇返上面D細節就知東映自己都亂鳩晒（而且core既ooo篇仲要係唔關事既敏鬼寫 )

而家已經係TV各自為政，劇場版就自動集合

其實所謂同一個世界都係為左做交接同皮套大戰姐唔洗咁認真既

二期其實得W同WIZARD係故事正式開始前已經識變身

東映係有心搞既一來就唔會亂搞春季皮套大戰劇場版，二來就唔會做得出搵其他編劇黎寫MOVIE大戰呢D事 (係啊我又講緊GENESIS

講番第一集最好睇個頭開得最靚既一定係w
開場直升機射大樓個到真係前無古人後無來者

樽仔直接吸收smash能量
電話變大成為電單車
電單車變出頭盔
變身時嘅喉管
呢d表現手法已高到超科技

笠個頭就當人型機械人
潘朵拉盒子嘅保安措施
準備電單車走佬（未上車）嘅槍戰射唔中
主角未變身前隨便用高火力武器（開槍）射鳩裕樹
呢d位都好撚求其
拍攝上嘅錯

不過都幾型嘅
同埋接受到變身喉管其實就接受到超必個graph

呢度佢射側邊D筒黎阻裕樹架車姐

根本恐怖分子

潘朵拉盒子 話開就開

覺得個graph柒但覺得個變身喉管幾正
由個樽通過d管輸d成份去砌個frame出黎再合落去好似砌模型咁
將套劇既其中兩個元素''成份''同''build''mix埋套落去個變身系統係唔錯
但搖樽出黎既公式同個graph就係完全格梗塞落去

剪左女主頭上果堆野應該會靚好多

我都覺得變身好正

所有野都小事
最尾開槍射極唔中呢點真係要扣分

呢part真係
國產機械人

兔仔smash

一開始想活捉（好似係

如果build扔樽rabbit俾裕樹避子彈就合理得多
不過劇情按排上可能唔想敵方知build嘅樽仔能力住
同埋目前觀眾未知裕樹用唔用到樽仔

生死不問

唔知點解好想快d睇龍我變身

想知點解淨係用一個bottle變身

照咁睇build 應該都唔係行單元劇模式？

想睇返 請問係邊一集?

fourze最後一集

thanks 等我搵下先

有冇人覺得主角個樣後生得嚟有啲老人feel ? 點講呢...有啲似湯川學

我覺得佢個樣有d成熟
但個行為就同佢個樣唔match係樂天性格

我淨係覺得佢個樣好易崩

無期望就唔會失望
只希望正正常常

有無人覺得鬍鬚仔幾似trivago

個rider kick求其整個計算機X滑梯 best match就合理好多, rabbit tank出formula kick真係

Chok chok chok都幾on9

Exaid後夜祭D料出極都仲有
今日繼續有人補充Exaid時間線

Popi同Parado用咗半年先復活、TV版最後一集劇中經過嘅時間比睇落去更長

睇完第一集覺得還可以 有D劇情暫時都有追看性
feel到主角同二拉之後既劇情會好gay

其實後夜祭姐係咩?節目黎?定係咩event

類似慶功宴嘅Talk show, 基本上所有cast同staff都會有野講下

遲d會唔會有得睇返?

每年2月左右會出DVD

今集最尾已經gay到核爆

其實由nico都可以推到，最後幾分鐘由決定進路到畢埋業，明顯唔係短時間既事

唔拉褲鏈坐後座

上面twitter果個係staff?

觀眾啫

賤兔=悠=最強實驗體
cafe shop老闆=仁叔=前研究員

變身喉管同rider kick差好遠喎
前者好似模型D parts咁
但後者柒味濃到

個Rider kick同我sir滑梯踢人有咩分別

新平成最型拉打踢應該係drive

muteki延遲踢

講漏左 淨係計第一集既rider kick

基本form踢我剩係對OOO同drive有印象
有時寧願佢簡簡單單用返斜落踢仲好過搞咁多花臣

鎧武 應該係獨立

基本form踢其實最慘既係OOO
成套唔知有冇用超過三次
第一次用仲要係比人block哂打唔到隻怪

鎧武 wizard 可以穿越呢樣野 有得解話

鎧武唔係未試過搞穿越啦

不過係幾有創意 活用左佢隻螳螂腳
我覺得用斜落踢+D唔同嘅特效已經好夠
唔好連踢嘅方式都轉埋
雖然kabuto同cronus嗰種回頭踢都好型 但始終唔夠斜落踢經典

唔知你地要唔要
我貼左先
[魔星字幕团][假面骑士Build][01][最佳匹配人选][中日双语字幕][HDTVRip][1080P]

因為呢個係殘體宇幕，不過又１０８０Ｐ

The number of allowed playbacks has been exceeded

咁多人睇

add star > 去你個drive right click make a copy

老老實實，第一集幾好睇，節奏都快

扭腰帶個手柄如果快d就會好d, chok樽動作希望後期都加快

我覺得後期可能齋插入去就搞掂

死呀！

都應該係，因為第一集先show比觀眾睇

睇完熟肉
劇情黎講第一集都算追推得快
前半講背景人物登場
後半講主角同第二男角+人體實驗
仲要戰兔已經推斷係smash既人體實驗
睇黎第一個章節係搵記憶+揭開東都背後做緊既野

btw 唔知三個地區既衝突呢點會唔會深入寫落去
感覺上設定幾有趣
全國人被劃分成三派 追隨住三大個價值觀既首都

Build將個背景set到全日本咁大
過往拉打都係一個城市/地區
如果可以做到三都大戰就好睇 每個都較有專屬拉打

agito，decade，build，仲有幾多失憶拉打？

戰兔又係鴛鴦色鞋

死呀！[/quote]

有聲

回憶人體實驗果度會唔會嚇親小朋友 同上幾套比呢套突然有D咁恐怖既畫面

變身出公式真係好尷尬 但反而接受到佢出管好似bandai d模型咁 但呢下只係變身先出，轉形態又極速轉冇左出管 唔知到第三集仲有冇呢個變身畫面，玩下手下集已經極速搖兩下樽，搞兩下支棍快手變身打敵役幹部

睇返拉打kick果下其實有玩到tank同rabbit特性？Rabbit既彈跳力、Tank既履帶(踢落去有慢鏡磨幾下，雖然睇唔清楚有坦克履帶，但呢點係前面電單車戰有show返) 不過覺得戰兔肉身用rabbit樽果下好似變左快速移動咁怪怪地

人係千翼殺㗎

話說科蛇應該係 學生 x 宇宙
然後換左個tank就係 學生 x tank

話哂都叫解謎故事
整合+估下戰兔既背景先

關於戰兔
1. 做過人體實驗 / 有人體實驗既記憶
2. 除左面具男 人體實驗 蝙蝠男記憶外 失憶
3. 俾咖啡店老闆執返黎
而根據第一集既情報
smash係由被人體實驗既人變
俾build打低再吸收左smash成份之後會變返人 但會失憶

所以暫時可以估計
戰兔本身係一個成功既實驗體
佢變過smash
之後發生左啲事變返人
然後失憶 > 俾人執 > 發展到而家
而發生左啲咩事
就睇下下集蝙蝠男有咩行動再推測

冇睇之前 D 情報, 千翼基友係咪二拉 ?

今集係教d細路點玩

二拉係龍 佢叫龍我

個實驗做到一半走咗 所以只能用一支full bottle

個蝙蝠幹部 成個大陸鎧甲勇士咁款

之前都覺得蝙蝠俠同副騎個型同配色好似某套大陸特攝

點解個潘多拉盒咁求其搵個膠箱笠住可以任人一野打開?

RABBIT TANK好似只係用咗RABBIT既能力,TANK好似純配色咁
以為會射下大炮咁,舉例W都算叫用盡兩邊身能力
希望遲D打鬥好睇返

係咪主角變身前一定要微微一笑
永夢係咁,阿標又係

個Tank就算射唔出大炮，最起碼都加返啲特效，出拳出腳中左隻怪好似中大炮咁啊
淨係得腳底個履帶

題外話 有無人有睇喰種真人版 今日睇個時先知晴人做西尾錦 睇佢做敵役好唔慣搞到好好笑

有冇人有drive 成套？

巴打有無w 想重溫

感謝

等其他巴打出首,drive我都係舊post問

其實有講到要身體有變異先用到bottle架咩
我以為好似鎧武咁透過bottle將smash嘅力量變成對人體無害嘅強化能源咁款

我都buy呢個講法

似要改造先變到身/怪人
今集怪人都係龍我係被人改造個地方見過 被build拎走力量就咩都唔記得
估計build失憶都係被人打敗過拎走力量 先再整變身器

但佢好似話女主嘅作用係淨化左smash嘅成分

幪面超人w續作漫畫<風都偵探>

屌 個男主係咪想扮神既演技 好鬼誇張

FF估
補佐官係面具男
秘書係蝙蝠男
蝙蝠男當年有份吸紅光
所以用益力多變身唔會失控
蝙蝠男係東都代表戰士幫首相做野
三都都有一個戰士
補佐官會成為未來首相
想做多個戰士
捉人做實驗
Smash係失敗品
戰兔原本係 smash
但意外超越左smash
成功左
咖啡佬係實研室工作人員
唔鐘意人體實驗逃走出黎
偷走埋smash淨化血清比個女
防止佢變smash
龍我係真正實驗成功

賤兔 原本可能係另外兩都既人

可能俾人捉去東都 都唔奇

唔好係唔係都扯埋ex-aid黎講啦

好多伏線 期待之後會點講
但係招rider kick

ghost其實係29集之後開始唔掂，一直係到拖劇情。

第一集都算推得多劇情，
如果係以前賤兔果 d 回憶起碼第 6, 7 集先出

rider kick最奇怪係唔太夾rabbit tank
搖樽果part唔知係咪鏡頭問題 比我感覺有d怪
其他都冇咩特別大問題

居然有去我酒店房傾天光既對白
眼都凸撚埋

what if賤兔係一開始㩒個box嘅人

細路仔唔會明 好似係

呢集真係唔係exaid 46集呀
唔好咁啦大家

搖樽個到你講剪接？ 個到係廣告位黎

我都好鐘意exaid，但唔好搞到exaid神憎鬼厭好唔好？

雖然係真係神作
但過份吹奏會有人反感 好似係
drive果陣都試過

W/Gaim返而少啲

變身飛d formula出黎配埋個搖樽動作好膠

呢個對白我都睇到呆左 今次拉打係咪想轉去amazon 路線

其實真係有神作咁誇張咩

睇定啲先

神唔神作睇人姐
我覺得係唔代表其他人一定要認同

[KRL][Kamen Rider Build][01][720p]

一開始演講嗰個人就係葛城忍

自 被殺嗰個係葛城巧

出黎啦古迦撚!

女裝naga

得wizard係之後交待番

唔明

然後換左個rabbit就係 rabbit x tank

真女角 怪盜BN團

其實搵賭個白髮女演員都唔難姐
搞到好似睇人妖咁

佢地成族人應該係一樣樣

其實我睇完都唔明點解兔仔同坦克係best match

剛柔並重

兔仔既彈跳，加上坦克既力量
有d似lunar metal

有冇人覺得個基友好似啟太郎

你覺得會解釋咩
同埋今年既故事背影好蒙糊，以往怪人襲擊人類一係私怨一係為左增加同伴，今次人體實驗既目的係咩， 改造人襲擊人類係純粹無意識地抑或被洗左腦去完成某d任務，總之有次既故事好有初代feel，好驚好似kabuto咁玩爛

院長

我覺得而d gimmick野唔一定需要解

佢地族人設定係咁

型態表現有趣就收貨

睇得一集就話蒙糊

Danger Zombie

本身設定係咁,搵人配女聲算係咁

依家先發覺，翻翻去改造人設定

屌 做咩搞到好似做鴨咁

除淨底褲

好撚慘

鴨王

其實日本D藝人都幾慘
你幾紅都好
D藝人都要上節目比人玩同做醜角引人笑
見親都覺得on9

呢D得一集真係無得下定論

反而驚佢太多型態搞到後面會平衡唔到劇情，之前玩具透左今年內要出10個BEST MATCH，仲要出下亞種

套片佢係26歲，今年30，係紅之前既事

紅左點會夠膽郁呀
日本D死忠fans好撚癲架

好重舊平成味

exaid 一早係啦

駁唔到

你咁講先醒起

過多幾集就知係戰兎定1賤兎

生化改造人添呀

Ex-aid接受唔到造型，睇兩集就棄左
想問下個故事好唔好
會唔會好到就算接受唔到外表都值得補返

神作黎wo大佬..

你唔抱住要一路睇一路搵野屌嘅心態睇一定接受到同enjoy到

故事好掂，外表接受唔到都值得補番

真係接受唔到造型你可以當日劇醫療劇咁睇

睇黎係平成慣例
故事同造型成反比

build

芽菜巴

之前skip 左drive 見大家講到咁高質 今日睇曬 發現始終都係ex-aid 高好多班
無論造型 選角 音樂 主題曲 故事結構 伏筆 樣樣都係咁完美

Drive後期感動好多啦
講角色描寫最立體一定係Drive, 不論係拉打定Roidmude兩方
仲有蠻野呢個不能超越既反派, 完勝檀正宗

chaser
最尾mach打蠻野個part重睇咗好多次

agger

蠻野真係世界級奸角，好少可戲裡戲外個個都想打爆佢

仲有heart果種正氣果種重情義
完全唔能夠當反派看待既反派

三條陸寫怪人係有一手
佢唔會寫到全部怪人都係邪惡
硬係會有啲角色會有返自己既諗法
而你睇完又可能會同情佢地

e.g. w有女婿+園咲家兩姐妹
強龍者有喜怒哀樂4個幹部
drive有chaser heart brain medic

◆Build及《平成Generations FINAL》相關
- 劇場版最後Build的登場是很重要的事，大森p為此強調了兩次
- 劇場版片尾的時間是一年後，Build貌似因錯誤而用了一年時間去尋找EX-AID，但這段時間的經過是有意義的
- 冬季電影《平成Generations FINAL》的劇本由高橋悠也與武藤將吾（Build的編劇）兩位共同編寫。大森p希望大家能從這個問題的答案中得到甚麼
- 在第44話與劇場版中安排Build出場亦有其理由

高橋,大森p

搵掂心水既Smash？
trivago

巴打你可以準備開定個菊花

留意到ex-aid係有講明故事發生係16-17年
但build好似冇講過

姐係搵埋其他前輩力量

ライダーの力、お借りします

唔鐘意造型既我覺得冇問題

講反派drive冇得輸，但係exaid拉打既描寫我覺得略勝drive

Drive 其實堆幹部同時間出場的話
前半段可以滅左進之介佢地😂

成日都係2人食花生 一人做野

可能記錯sor 有d幹部好似仲訓緊

Agger Exaid 拉打描寫其實不亞於Drive，加上係咁多角色既情況下故事同人物描寫仍能取得平衡已經好好

後夜祭更多資料

build班角色個樣真係好唔掂 特別係戰兔飛起左頭髮嗰下好銀眼 同埋變身好唔爽快 明明要快快手變身打怪 但又要睇佢慢慢攪黎變身 希望之後skip咁啲攪腰帶變身鏡頭

.................

賤兎

"高橋在看完劇場版最後一幕後，因為永夢的成長而感動落淚"
係睇到自己寫到角色咁出色而感動定係睇到飯島寬騎演技既成長而感動落淚

個個都黑永夢演技

我個人覺得接受到

有成長到？

轉條腰帶啲聲好正

其實我覺得白石隼也既演技重屎,無表情,個樣由第一集到大結局都一撚樣

可能係收到出動call時冇再仆街掛

白石隼也個身型仲比例好差

其實我feel到佢係有進步既
但係同劇其他人好戲咁多
真係比下去既

btw 究竟邊個安排永夢成日尻叫?
叫咁多次得一兩次係岩feel

唔講演技永夢個角色變左好多喎
最尾段演講睇得出佢對生命睇得有幾通透

可能叫左幾十次
個導演見冇得救就由佢

我覺得ok啦，d人都幾順眼，戰兔套衫其實幾好睇

晴人個look蝦人著掛

但係我見到之後啲form真幾樣衰下

覺得進化form幾型 好有fang joker feel

我講緊佢變身前套衫幾好睇

白石隼也面長,但得175,成個比例好怪,唔係唔靚仔,但如果有米8就perfect啦
聽人講係Tokyo Ghoul既表現唔差,但係舊年大戰回歸個幾幕演出真係睇唔到有咩進步

就咁睇張設計圖唔覺好靚,但未出皮套實物唔結論著,FJ form型好多喎

又有鳩屎

可能晴人本身個角色設定就係成碌木咁
唔似仁藤咁擺到明係搞笑角色所以可以做得誇張d

個造型幾好睇

黑髮好睇好多
都唔知邊撚個決定要染mk金

拍緊generation final?
btw, poppy?

最尾果張咪見到囉，同社長

其實男角講演技最好係車車
話哂都係劇團Exile

可惜冇得發擇，太早死，中間都冇戲份

但劇情上最有用係佢

逆轉都係靠佢

死都係一種戲份

經過ex-aid依一年之後我發現自己對外觀完全唔想批評 劇情先係重點
感覺自己好似成長左

車車d微表情係一流

我反而想睇Close皮套 到而家都未有圖
Rabbit Tank Sparking明明係用汽水罐，但幅圖又唔係

唔知有幾多個汽水罐

淨係睇到皮套側面，但已經靚過設計圖

有種初登場會暴走既感覺

飛起左頭髮係咪想模仿兔仔耳

我都覺慢慢攪個把手好麻煩,
好似科蛇咁雖則大舊但把手一拉就得

其實exaid點解得45集咁少,以往拉打多數都48-50集,如果有50集後面有d位可以寫好d

其實都夠啦
啲敵人角又唔係多
鞭多5集老社長就真係變左好睇少少既ghost啦

講taddle legacy點黎,車車點解變到lazer turbo,打耐d gamedeus

仲有reset

咪一樣要打老社長黎推個故事
你要記住一套拉打係點都要有變身打怪呢個劇情出現

朝日改時間問題
劇本一定比我地睇到既長，不過比佢剪走晒
所以krc篇剪到又趕又亂

真係，到最後真係有啲趕收工既感覺，好多野都濃縮左黎講

唔知BD會唔會有多D內容

其實rider kick向後跑好撚型
之後出條curve就食晒屎咁

開頭仲以為係倒掛一野踢落去

變身音明明係鋼之moonsault
但打果陣無moonsault既

想dl返ex-aid，但頭幾集d種死哂

上個post第一頁有link

如果之後keep住向後跑然後整走條curve就一流

其實加多一集已經好夠
比gamedeus威多半集同補番個大我final form就好完美
始終得老社長一個敵役 再拖就唔好睇

Exaid後期啲支線劇情好睇過主線
Krc講足咁多集咪話唔長氣

根本老社長出埸之後個章節
就係各自寫返幾個角色
飛彩/大我1pair 車車復活+無敵 收伏parado
所謂既主線就係每集話要盡快結束krc
去到打埋graphite先真正打boss

其實就係借老社長呢個共同敵人去完曬所有角色要完既故事
所以佢一個角間接推左4-5個角色既結尾
結果俾左d重複感觀眾
但劇情推進上又會合理

其實向後跑之後黎個後空番踢落去已經好靚，或者用番兔仔好鐘意做後腳踢人既特性，黎個雙腳kick，都可以用條curve，一路踢條curve一路著火燒到去隻怪到之後爆炸咁應該好過宜家。

老實講我唔覺得exaid神過drive
劇情嚟講drive稍為緊湊吸引啲
智破仁良果集真係睇到我
但係exaid好多設定設計實在太有心思
所以我覺得兩套其實差唔多lv
新平成4神作:w,gaim,drive,exaid

同意

如果加多個手下比老社長會好d，不過真係唔夠時間

招拉打kick好柒
由鑽落地果下就唔知做乜鳩
踢落去一d迫力都冇

我覺得exaid係穩定高位, 但drive係前期低但後期高過ex-aid個個水位

老社長後期完全淪為功能性角色

睇返之前大家ff
如果唔係集數限制

呢個正

咁樣既話cronos變左公廁，就做唔到大我變cronos個集出黎

wizard之後就棄咗拉打
直到前幾日睇哂ex-aid覺得幾正
上網睇到條片話會再岀W係堅定流?
fake嘅話就唔會追build
搖樽同埋搞嗰下到岀汁

再出係出漫畫

巴打一定要睇番Drive

漫畫我上面po咗link

條link好似死左

能力係唔係提升腸道功能

w有冇續集同build有咩關係?

風都偵探漫畫人有

我相信呀build會戰勝歸來

因為大家已經起勢禁插佢既動作

個人覺得OOO都好正

drive頭20集悶撚到出汁

但後段太好睇 而exaid頭至尾都精彩

我就覺得exaid略勝一籌

百屌會成材

Exaid點頭至尾都精彩
頭幾集都係咁屌

W好似過左頭4集開始冇人屌

第一集好精彩wo

exaid開段係屌啲角色多
中二飛彩呀
黑人憎大我咁
劇情反而冇咩人屌

客觀講句 exaid頭幾集係到神社長比3lv perfect左開始入戲
之後接連parado幫社長認頭令車車比人誤會開始已經集集都係戲肉
同埋D病人case唔係單單係病人咁簡單
佢同主線角色心理/醫術?成長係有一定嘅推進作用

其實如果係打緊果時搖幾下邊閃邊轉FORM應該幾型

無疑exaid最後嘅對手係太少同單一
呢樣野係點都比唔上鎧武 鎧武中後嘅戰局直情好似三國志咁款
講勢力都起碼成4個
Drive又係有heart3人組 蠻野同警部3邊互相角力
到依家exaid永遠打極都係社長仲要冇得力手下梗係悶d
我自己覺得係編劇描寫主線人物成長上手法唔到
鎧武 drive係利用同敵人嘅對立中驅使主角不斷成長
好似橙神同貴虎合作 同蕉亦敵亦友 發現光實有問題
去到最後放棄自己身體去得到力量都係戰鬥中得出嘅答案
Drive嘅進之介都係大同小異
但係exaid d角色好多時成長係唔關戰鬥事
係病人同角色間互相影響
永夢令飛彩關心病人
飛彩令永夢嘅醫術改善
飛彩大我互相解開心結
Nico令大我放棄左攬哂上身自己去死嘅執念
Poppy同parado令永夢明白bugster同人類應該一視同仁etc
其實敵人係咪社長與否
佢地都係得出同一種成長方向
因為社長同佢地嘅成長根本完全唔關事
高橋係呢點嘅手法係比較偏向日劇 作為特攝係有些少不足

残り服は一つか

但係cronus講到係傳說力量
個個都用得咪唔夠獨特

Drive 同 Gaim 都要睇

第一集 Rider Kick 吹帶

W Gaim Drive

當初ff個陣仲未知cronus變身條件嘛

淨係krc篇個劇情水準回落已經唔會係頭至尾精彩啦
前半班ride player講得唔夠深入變左路人角色
後半d設定又交代得模糊，仲有d一集就用完既劇情（車車一集洗白、reset一集收皮）
本身節奏快係好事，但變相又令到角色遇到既困難太快解決
呢d缺點播個陣個個都屌，唔知做乜一播完比人捧到上天
我都鍾意ex-aid但唔係缺點咁明顯都當睇唔到掛

不過我覺得唔係高橋錯晒，某程度係朝日調整時間累事，搞到d剪輯亂晒龍，可以拖耐d既劇情比人cut晒
最好睇點數都係第二章黎斗做反派嫁喇

永夢的秘密篇真係最正

有人話宜家已經好完整 但套野其實好多位可以係劇入面講得更多 (後夜祭d內容) 得45集真係遺憾

多返一兩集都夠解釋好多

岩岩返追到40集
睇第二次真係feel到krc個章節 係成套exaid入面寫得冇咁細緻 節奏比較奇怪
唔知係咪高橋偏重左係寫角色轉變上
忽略左設定上既細節
因為我見到佢安排劇情係有心思既

好似nico染gamedeus病咁
1. nico本身係krc player -> 佢有機會挑戰final boss -> 老社長要做佢
2. 要處理前一集graphite對老社長放既gamedeus毒
3. nico之前對永夢誤解
然後集合起黎就係
老社長對nico放毒(解決1,3) > nico對永夢道歉(解決2,收伏筆) > 再推落去收拾parado
呢度好明顯係寫到一件事(nico染病)去處理幾個劇情
但到下一集打完老社長
就唔知邊度彈個reset既潛能出黎
一下就收左hyper muteki gashat皮
去到結局都冇解釋到
呢下真係有啲odd

節奏問題就大家知唔多講
我feel到既係高橋有好多橋想玩
但冇時間俾佢玩咁耐搞到好倉猝

d 架仔係咪真係咁有錢, 賤兔隻錶訂都訂唔到

reset同mighty brother xx差唔多
都係老社長同永夢呢兩個原種感染者既外掛

有冇人可以解釋下點解用兩餅？

一餅係之前衞生省回收既，比社長用金手指改到用黎進入老社長既特定game area
另一餅係Nico既，因為佢打爆晒啲Bugsters，所以獲得變身成Cronus資格，變身用的

大我唔係硬食krc餅帶副作用入game area架咩
用金手指入嘅係永夢同飛彩?

一餅用黎入去game area,一餅係nico,用黎變身. 變身先有副作用

build入面咖啡店老闆啲戲會唔會太差

其實佢之前喺orb origin saga已經係咁屎戲

垃圾p-bandai

出咗一集已經大量服飾賣
錶係型但我少帶對個鐘有興趣D,可惜SIZE太細了

年年都係咁，舊年EXAID仲要3主角+POPPY

今年最過份係連龍我件污糟TEE都當DESIGN TEE賣

Paradx 件電線外套好q貴

其實唔明KRC隻GAME係點
title 冇Loverica但又要打佢先clear到

Build 條腰帶同 Ghost 個條一鳩樣

痴線笑死我 條友改裝左部Switch個dock
一插落去係Exaid Lv1 仲有抆帶聲

25秒果度

個鐘自己買塊板，粉筆，幾十蚊就整到

佢d野定價貴都咁到底有冇人買

好痴線

硬係覺得build男主個樣有d奇怪

求EX-AID合集

上個post第一頁

睇左一大半超超皮套大戰

係幾悶下簡英個度幾好笑

有冇巴打可譯哂晉級表d隊名

仲有5拉打點解可以宣傳咁耐，好幾套都有佢地 招大技真係省經費專用

如果晉級戰拍多d其他就好

大__
__我

係貴虎

佢個咀真係幾似兔仔

簡直係垃圾，近幾年皮套大戰最差都係佢，前年套拉打3號都好睇過佢

呢段都好痴線
佢改左mighty brothers xx 做 smash brothers xx
仲要有聲

我自己覺得皮套大戰係得平成vs昭和好睇
雖然兩個停戰理由都好
保護朵花同等傻橙出技

套3號加4號唔差喎

皮套大戰與其搵差既 不如搵好既仲快
我自己就投平成對昭和 3號 Decade對豪快紅個套
其他垃圾

平成vs昭和 我記得係香港戲院睇

好記得套戲上前有搞過投票，上邊隊結局

其實係咪兩種都差唔多?

4號就好睇，個3號係垃圾

平成win : 1號見到傻橙保護朵花所以主動認輸
昭和win: 傻橙見到1號企定定等佢出技所以主動認輸

好癲

戰兔隻錶準備開第3次訂

呢個其實係三餅帶黎⋯

即係兩種都係super

我仲記得其他拉打明明打得好地地
一聽到佢地兩個話認輸
個個啲反應就咁

昭和成班睇1號頭都正常, 但平成點解有傻橙做代表

因為係個陣最新既拉打

叫得仁良嘅都係仆街

其實真係幾有型，我都有啲想買

幾錢

86400yen

8,6400円（税込）

放棄了

同一餅帶黎
D公仔好似有塊chip 佢張個reader移植左去餅帶度
所以一餅帶三款聲

社長又話cronus的時間停止係對抗geumdeus的傳說力量

但用gamer driver變根本就用唔到時間停止

部buggle driver zwei 應該係佢預咗自己會被人Game Over 咗, 變做Bugster

你講緊咩

吊，d翻譯

老鷹！猛虎！蝗蟲！

應該講緊設定上大我變個陣機體性能同老社長一樣
但係用唔到時停

Pause 應該係原本無嘅
因為你睇dododo係因為有gamedeus 病毒所以停唔到
所以應該單純講緊cronus係力量上同gamedeus對抗到
好似係

新人:究竟我有生之年會唔會見到港魂有除咗lv5以外嘅ex-aid shf,係我唯一想儲晒嘅一套拉打
我都知依個問題嘅答案同會唔會出shf kiva一樣架啦......

裝動可以儲齊

依家裝動都好難搵

仮面ライダービルド放送開始記念！新情報満載＆豪華ゲストで贈るライダーゲーム祭！

LIVE緊

2-4人對戰game,得18個角色用,好似好頹咁

計漏咗BUILD呀CHING

佢咁早公佈有得用全部主角，我諗應該仲有其他角色會之後再慢慢公佈既

可能有萬惡dlc呢